鑽石山嘅人堅持住！

見到好多人已經走咗
啱啱去咗廁所 準備入返去繼續堅持
大家需要啲咩
我見寶礦力已經好多人有